三個月前你呃我上床，三個月後我大仇已報！

三個月前飲醉酒做錯事，比條仔呃咗上房，仲要斷晒片乜都唔記得。冇玩過one night stand既我非常之心理唔平衡！同佢唔叫熟，但都叫識咗半年，仲成日見到。冇諗過你會落手！事後我啲friend話佢唔算強姦，你又冇反抗過，係你自己飲大咗，冇戒心，先會做錯事，根本唔可以怪人地。由於我真係乜都唔記得，所以走去問返嗰日帶我上去嗰個女仔friend！嗰個女仔話自己都飲到有啲醉，所以就返咗屋企先！但佢有叫嗰條仔睇住我，送我走。佢話佢見我同個條仔係識嘅，睇落又好正人君子咁，所以先放心俾佢照顧我。

其實我知自己係抵死，但我心理又好唔平衡喎！所以一直都想報仇！尋晚落bar既時候，又撞到個條仔，佢係咁望住我，裝作大方嘅我，主動同佢say hi，仲坐埋去佢個枱度玩，12點趕人之後，我扮醉叫佢送我走，佢又帶咗我去開房。我氹左佢去沖涼之後，即刻走咗！明知做咗衰嘢但我又好開心喎！我同我個friend講返，佢話我好仆街呀！你地話呢？

GAY

咁都叫報仇

死八婆 你大鑊喇 得罪左一個你唔應該得罪既人

邊個？

咁你有咩高見

咁就算報左仇
樓主冇撚野呀嘛

報仇？
你呢啲叫走佬喎

搞到自己中愛滋再去惹俾對方

今次篇文喺邊度copy

咁都唔Me too佢

如果咁樣都叫報仇, 希望下次改為搵我尋仇

綁起佢玩SM call兩個黑人嚟

唔告佢強姦都算報仇？

躝啦 垃圾支那虫

我係條仔心諗 扑左一次無手尾
賺到笑

你已經係一把比鎖匙開過既爛臭鎖

咁都叫報到仇？
Post佢上呢到仲實際啦

插返佢屎忽囉

Gay

Ons有咩手尾好跟

假膠

調返轉頭咁諗 一晚酒店房錢就可以屌到你
計落條仔有so

你好weak...

人地蝕幾舊水姐 ...

老老實實呢啲case，個男仔都係恰條女唔會報狗

字裏行間睇到個女仔「唔係話好唔開心」，即係佢如果報狗，係可以講到件事出嚟，告唔入到人格謀殺條仔啦（但佢冇咁做）

依家根本唔係報復

食屎啦，你個紅茶女！

紅乜9

你唔插返佢都好意思叫報仇？

gt

樓主果然非一般傻雞

紅啲咩？你自己心知肚明！

嗰次唔係強姦係咩？
醉左無同意就可以算強姦啦話。

無反抗唔代表有consent 你無consent嘅話都可以告佢強姦

笑撚死，以為剪咗佢賓周

人地無左幾百蚊姐
你無左隻豬仔

係都至小幫佢保管下d衫褲鞋襪

樓豬好撚勁

電話驚佢醉左整唔見保管下先都得

無剪咗佢叫乜野報仇

以為你會屌番佢

乜撚都放上黎

點解唔搞多次屈佢強姦啊

善用起底功能

蠢閪

你

比佢屌完之後⋯
你都白撚痴

辛苦樓豬日日開PO
同我一齊追蹤樓主
返工每放一個break就上黎推佢post
返放工等車就tweeter RT LIKE

慢慢j, 唔洗多謝我

咪喺
不如喺心入邊屌佢老母算啦
咁先叫報仇

0/10

仲以為你想跣賴低你個女仔fd

最少都攞走晒佢啲衫走先啦

你似無鞋挽屐走多D

咁樣似玩自己多過玩人

要搞就搞撚死佢，屈佢強姦咪得，低你做免費雞

女上坐斷佢條撚咪合法報復

狗主冇閂閘？俾隻波台狗出黎吠

最方便

@n賓

Dcard有港澳版

都係屎眼鬆咗少少 你無損失架

羅妹

條友沖完涼出黎

一定嚇到賴屎

拉

咁就叫報咗仇？

好撚gay

以為你氹左佢上床，綁住佢手腳係床頭床尾，之後剪左佢JJ